買了球鞋再買玩具 攬炒巴 奔於英國買新居

買了球鞋再買玩具 攬炒巴 奔於英國買新居
愛上談情吃喝玩睡 Jude Lau 躺進暖粒粒的家裡

*你我永遠不肯定攬炒是誰 做左乜野黎
黃圈炒埋就分手 食人血誰又畏罪

攬炒巴：
你和誰結伴前來 是否比我精采
說從前撐到現在 眾籌款可一可再
你回來我不回來 儘管天蹋下來
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
國際線正需要你 用全部存摺成就愛(沒課過金的死叉開)

副歌攬炒巴唱 之前呢

北角陳家樂

封鎖原因 - 話攬炒巴呃錢

用全部存摺成就愛

呢句好屈

Blocked

樓主不如自己唱一次先po lol
纜摷巴

發覺總有一批偽黃同一時間都會揾同一樣野嚟分化中傷

你幫唱?

你音感廢者

叫致命sir?

咩歌

佢行得正企得正，怕咩人中傷？

杜奧巴

你行得正企得正，不如擺你張身份證？
九唔搭八 未讀過書呀？

你仲九唔搭八，你係阿sir我咪俾張身分證你囉，真金不怕紅爐火聽過未呀，知識分子，佢做得公眾人物，仲要收人錢，唔撚質疑得佢呀？

急了急了

拉

推

沒課過金的死叉開好arm音

言論態度如鼠竊
拉

拉一推2